DSE撚準備去考 有咩要準備

正係帶左個腦去
利伸：有帶埋右腦

展翅同ive電話

準備retake

搖滾準備